SH 佢, 英文點講

SHIT

善心打破零回覆

3/10

掌聲鼓勵

認真答
Shush him/her

？

祝贏

Fly to the moon🚀🚀🚀

Suck his dick

破產就唔好咁黑人憎啦

BLM

咪Hold Strong

𠽌！

好尷尬😅

得你一個認真答